(求解)中國同其他國家發生全面戰爭，香港可以獨善其身？

諗唔明點解咁多連登仔想打杖
唔係真係以為打起仗仲會分你係香港人定中國人下話

定勇武到咁